[皇區] 巴塞羅那vs皇家馬德里2

屌

屌你老母佩狗!!!

賓斯馬死全家

爭波踢

2個神鋒走埋一齊

賓狗好撚廢

辣殺

牙賓

Ono B9

垃圾賓洲馬 利巴
還我c朗啦

BENZEMA

屌你老尾賓狗

Dllm benshitma

真係辣殺來

廢癆以後推細路踢翼

C7 one touch finish la頭先個球

一陣又有人話我哋亂屌人

賓狗盧狗禿狗幾撚時收皮阿

機師醒神過上半場個堆垃圾

入到波仲想點

大愛撚 : 我地應該包容benzema 唔係佢嘅錯 係社會嘅錯 係皇迷嘅錯

上個post好撚大段條友出返嚟敎下我點撐bb

咪撚玩控傳啊 屌你老母

細路嗰c係比佢老婆Clarice

踢352？

唔屌得賓周架
人地會話你on99

送一分畀皇保住盧蛇
之後皇會失更多分
公子獻頭

屌你老母中柱

賓

事實係廢都唔屌得

中柱

摩迪

遲早輸多球反擊

賓狗真係笑話黎

好撚廢啊bald

要支持你知唔知

頭先仲有人話唔係個別球員問題
bale 賓周

賓周走未

賓周搞笑

笑撚死
雙B都唔撚識射波

笑死

2個BB 輪住撻Q

你地唔好亂搵罪人啦～

...唔撚係呀話

會唁會俾皇馬反勝?

留意到碧基隻狗又用前足

B9真詼諧

呢到啲皇迷都幾撚搞笑 全部輸打贏要 唔係支持球員
個個即討post都屌尻bale同benzema 明明隊波咁樣根本就唔係個別球員問題 整係識亂搵罪人

有冇cap圖，冇追po

馬細佬今季打左翼啦

都話即討最多on9

出馬撚啦

前鋒食左屎黎？

B9係邊路玩夠未

盧師兄返黎啦

B9左路>球王辛左路

摩笛呢下

難D WOR CHING

諗起十年皇迷

isco

名呢屌

#985
Jessie.Pinkman
•
2018年10月29日 00:24:50
呢到啲皇迷都幾撚搞笑 全部輸打贏要 唔係支持球員
個個即討post都屌尻bale同benzema 明明隊波咁樣根本就唔係個別球員問題 整係識亂搵罪人

爭氣啦監獄馬

你地都幾撚搞笑

班友係咁
都廢事講了

笑4

盧sir 半場去左觀音借庫定點續命燈 ?

肉酸~

建議佢上返Facebook同人討論

十二碼

Jessie.Pinkman係邊呀

突然間D攻勢咁入肉

細路先係最強翼鋒

盧蛇迴光反照

有時唔屌唔鬆化

今次又幾多年球迷

因為準備失多球

BTW Isco即刻解圍

屌你老母isoc無腳好波

迴光返照

根本踢得唔差。。巴狗撚有射門

會唔會好似19000對紐卡素咁
落後兩球臨完場反cup
最後永續盧蛇

人都要走啦 咪燈

Isco out, James in

下半場呢隊鍠

應該話兩邊都踢得好閪

Isco 換新仔試下

紐卡素同疤狗??

咁疤狗同紐狗有D距離

唔好咁快讚住

唔好ff咁多
劇本都係攻攻下比人屌多一球

J絲

皇馬冷知識：你知道嗎 當皇馬攻勢開始入肉，又係時候輸反擊了

紐卡素同疤比 ⋯⋯

年年都係咁

心水清

Jessie.Pinkman呢？

拉膠紅牌>6-1

真 皇狗劇本
上次美斯除衫都係因為入左球就上晒去攻

唔好讚住

追和都偷笑

爭啲

一人一球中柱
打和

賓狗真係唔死都無撚用

對面都中柱

哩句真

仲要紅左件

Easy goal同馬些路真係高隊友一班波

嘩屌

呢下嚇到我 so狗

Isco

爭d又輸多粒

冇咗拖蛇 成班唔識踢球

路！

So9真皇

Yes

禁區空到

買蘇狗啦真皇

啲回憶返晒嚟 諗起James 八十幾分鐘追和，俾小花絕殺

好彩

人地球12m射得靚咪得

盧sir命不該絕 強運配奇兵絕地反擊

防守突然ok

谷咗15分鐘就打回原形了

肉酸呢

有隻狗係球場到跑過去

條友擺明諗住射出界唔小心入
平時邊有咁準

Isco第一下咁好機會唔try try

留意到ISCO望一望到賓周空哂
之後決定自己黎

isco去死啦屌

介唔介意我問多次?

isco差到

盧sir 華仔 私下協議左

笑4

下半場食左春藥

吊你isco 係咪屌閪屌到傻左

伊真係好慢

拉膠咁撚靜 係咪儲緊氣紅牌

Easy go踢返中場好撚過

如果冇越 isco真係罪人

我諗你仲有好多次機會問

搵米路打傳控
伊斯高打翼係咁上下㗎啦

咪撚再分比賓周啦好嗎

大聖都好靜 可能儲氣受傷

扑得嘢多? 腳軟咁

都差唔多出黎獻頭

笑咗出聲

Isco拖到慢哂
細路咁密都搵到路比個直線

啊 sor屌錯
唔屌得

拉空之鬼 作用王呀 你識條鐵

古天樂好勁

明明兩個高一班波

嚇死

比目魚儲氣

你地真係搞笑

出辛未
太遲出唔夠時間表演

Bald

搞笑呀你

小丑表演?

宇宙隊殺人了

其實巴利真係唔應該打正選
70分鐘先放佢出黎衝好撚過啦

好難得一場國家打毗咁和和氣氣

換辛入黎

佢會唔開心

睇賓周推波好似睇緊慢鏡咁

控到波先講

痴線咩 佢場場都要正選啦 佢咁撚勁

如果疤狗大炒好易打交 所以so9做緊和平使者

維維係咪睇緊獌

一週一賽兼正選

唔得？ 篤你背脊

笑到仆街

賓周

上年球皇辛是但禁區外起腳都有啦

屌你老母賓周

賓斯馬有攻門了

唔放佢正選會俾人炒

Jessie.Pinkman係邊呀
賓周又幫人解圍喇

屌你老味大腳清啦

推埋isco去死位

HE好忙碌

死賓狗

波就唔撚睇 鳩UP最撚快

果球真係

70分鐘夠佢打幾多個電話督人 ？

佢踢足全場真係唔多掂

食撚屎

同意
兩隻b直情高隊友兩班波
留意到個別會員成日屌9佢哋
請尊重
謝謝

要支持自己球員

B9又贏

究竟賓州個龜頭識唔識射門

華仔，暫時唔想見到你

賓狗

屌機師都叫做到下嘢

ON9 賓周 傳乜撚

屌你老母換啦 賓狗咁撚廢

屌你老味 咁都唔入

真係幾醒神

廢撚到賓狗

死全家啦

唔撚得 笑撚死 b9咁都唔撚入

機師傳中一向唔錯
廢賓

呢個位冇牙朗 變左賓周派膠

睇緊波咁撚得閒覆你咩傻鳩

笑撚死
Now個旁述剛剛好大聲講“搞!!!.....” ,又唔睇下係邊個頂

換走賓斯馬啦屌你老母！！！！！

喜歡足球的人...

...

賓周冇撚用

換多隻跑狗爆鳩你

睇緊獌

難得出得咁好

btw 呢球係機師幾年黎斬得最靚嘅波
賓狗

已經出得好靚

有牙朗都會衝出黎派

賓周正常發揮

換人未呀盧蛇

87

賓周既作用係捕住D龍犯低級錯誤
再係門前執雞

馬撚買返黎著7號但平均每場踢20分鐘
咁同當年James著10號有咩分別

賓周會唔會成為皇馬俾最多人屌嗰個

Jessie.Pinkman呢！！

我果條

你好咸濕 成日講性器官

賓周派膠唔係新聞

佢老母都係

換馬撚頂下波好過啦

賓周廢 bale直情唔見埋

唔關你樹

賓周係咪日日幫佩雷斯含撚 正選到2046

賓周不如收收皮啦

你迷性器官

尊重please

終於見到禿

咪屌啦

出馬撚未

諗起賓周 FIFA 入面 FINISHING 得7X 現實計可能得6X

屌你老母唔識睇越位

卻老下年先俾

屌你企最邊都offside

尊重啦

賓狗又收步

死賓周跑都跑唔起

換人啦盧狗

E5丹了 係時候收皮

團隊足球你識乜

屌佢老咪退化到路都唔識行

施丹用猩猩果陣 下半場換出黎屈體能
呢家打正選 下半場多數隱形

對面出埋丹比利

on9

盧蛇痴線未

好撚廢

j絲抄低晒上面班輸打贏要撚完場清算

所以拖舟咪比人唔夠佢鬥

隻禿除左識向後推多十幾步仲識啲乜

換馬撚啦盧狗
好多時間咩屌你

換人未

屌你老母換撚左isco啦腳腳都甩

機師偷到波寧願橫傳都唔俾賓周

細路終於發脾氣

屌 馬撚20分鐘都冇得踢

盧蛇嬲但唔敢換走佩狗愛將

lo sir最後20分鍾

on9盧狗 人地都換進攻球員啦

gg

3:1....

攻下攻下 轉頭就比人反擊屌多粒

3:1

唔團結

bale換辛/馬撚啦
btw辛做親後備出都唔錯
正選就不了

蘇9同賓9既分別

拉膠幾時屌膠賓周

Goalll

換人啦屌你老母

出埋丹比利 頭寒了

賓狗猩猩又踢足～

Lo Sir

換乜撚呀,場場賓周甩波都仲係場場正選啦

Thank you 盧蛇

88

Thank佢老尾

邊撚個岩岩笑9咬咬

冇眼睇

幾腳波就搞掂你

抵啦

lo sir

下世見啦盧蛇

執包袱喇盧蛇

咁撚遠到頂入

個頭勁撚過隻腳
賓狗猩猩頭腳都唔掂

炒啦 有返個勢之後都唔識換人攻

垃圾古狗 要比人入幾多球先夠

條撚樣扮真皇 依家反咬我地一口

盧sir

幫埋佩狗執骨啦

到底高龍屈機在邊

咪笑啦

美斯有出會唔會入到5球

玩完了

又辛

踢3中堅 收中堅 米路勁遲先知道佢後面有so9

盧蛇簡直天材

on9 垃圾古圖企咁出 比人1一2碼點頂入 用keyword實救到

都未完場

笑撚埋你

宜家都就快5球啦

佩雷斯換維猜

明明唔係個別球員問題

主其他

夠25

後悔未

人地個攻勢堅靚

古圖

高圖爾斯在12次對陣巴塞的比賽，失了20球，場均失球數1.7球。上一次作客巴塞，他效力的車路士0-3失利，當時他被美斯破門。

依啲波都撲唔到
做乜仲要追求高龍

比雲爺爺接手好過啦

夠遲鈍

一禁住攻又失波 劇本

今次盧蛇幫佩爺爺含撚都冇用

真係輸賓周頂唔入

贏5球

老老豆豆 古圖斯係比利時無咁豬油糕

蘇狗表示讓夠

輸埋先換人 盧sir識玩

猩猩成場做過乜

出廢辛有撚用

我地都有 賓周唔入姐

食屎啦佩雷斯

B9個球易食咁多都唔入
So9呢下搖頭靚到

廢就廢啦
占士打哥倫比亞球王咁添啦

班疤成日話蘇狗回塘
點回都唔夠賓狗廢

兩個9號嘅分野

下 又踢唔足? 350k喎

換埋禿正式冇晒速

正一25仔
利伸：不嬲反佢

賓狗好似未勁過

bale

賓狗水準穩定

條垃圾頂波永遠頂波底

收bale 大家繼續睇大benz solo mid

又傷..

係盧蛇手下真係無一位球員有進步

350k又踢75分鐘走人?????

我地賓周無勁多過一場點可以點回塘

擔大旗wor

轉會過黎克死左皇馬

又唔開心

世界級同垃圾級嘅分別

唔撚洗出去督人咩屌你

點啊 做咩換禿球王
咁勁做咩又唔畀佢踢足？
唔畀佢踢足做咩唔一早換？

皇狗做錯乜要睇賓周正選咁多年

盧蛇唔驚比人篤背脊

嘻

7號連草都無得踩

賓周凌駕佩狗

諗起摩佬初期 希古恩傷咗 逼住要用賓周打正選 過帶隻貓去野獵

細路

細蘇係咪走硬

細佬傷埋

神鋒馬些路都傷埋

到今時今日諗番 斜恩鬥賓周 後備達仔
點解全部都垃圾黎

打

天滅皇馬

佢唔驚啦
教埋今場都走人

賓周先係終極boss

細路今季抖下去祖先博盡啦

細佬 休息下啦，呢隊皇未值得你咁拚命

細佬都fing 頭

盧sir即刻叫助教 : 幫我睇下邊間球會請教練

最勁個個都傷埋

細路本身傷都入波其他人做過咩

巴些路心灰意冷

咩換人黎

夏天淨係入龍門 加幾隻唔會出既幼幼

點知個龍無進步過

對面9號比佩狗睇清楚咩叫入波

完場解散隊波算撚數啦
隊波連香港明星足球隊都應該贏唔到

無細路仲點入波

唉陰撚公

今季綠豆號船飛賣晒未?

不嬲隻禿要求正選加半場sick leave
盧狗完全係佢伯樂啦

唔係細路抽筋馬撚都無得出

7號踢十分鐘

成隊得細路有火，見到佢咁好心up

打吡贏波真係難過登天

屌你咁毒獨

4:1

換埋維度

正 全場派膠

細路先係真皇

拉膠

navas好過 大賽實有神救
又識幫隊友飛髮

拉膠送盧蛇一程

so9帶帽

改坐笠水號了

你睇皇馬似乜

冇鬥心

中波膽

盧蛇未卜先知
估到細路傷先留個換人名額

重組算啦成隊

馬撚到底又係做錯D乜

港超水準

捉鬼

解散啦成隊

4 5 6

拉膠插多一刀

馬些路

炒得盧sir未

助攻球王賓周又唔俾波馬撚

Ching心水清

前面笑蘇9果啲

吊你兩個中堅自己自爆

降班啦屌 成隊班仲廢過施丹啲負碌波

on9拉膠頭先已經柒咗一次

叻仔

456

ho ball!!!

神燈

So9 hat trick
我地隻9號做過啲乜

儲咁耐氣居然唔係紅牌

唔敢想像美斯冇傷會輸幾多球

拉膠搭鳩頭 黃金組合

仲有10分鐘入多兩球啦

清熱號就快開船
仲未上船嘅手足快啲上

完場先笑啦,仲有得輸

買撚左主其他架

好彩唔係keyword守龍

光頭真正強運加身 落後換人出黎七八成交貨追和/反cup

盧蛇？ 你老味仲衰過位換位

仲有6分鐘

好波 拉膠唔獻頭

你唔cap撚埋 會員G_Bale11認同佢

我覺得皇踢得好好

唔好同我講依隊係皇馬黎 萬念俱灰

佢啲換人真係痴撚線

支持呀

認同佢有咩問題 前面唔入 後面任失
一路我都講緊 成隊都垃圾 唔洗捉住兩個人黎屌

剩係呢場都夠炒廢癆10次

希望一個鐘內炒盧狗

沉多十場最少 仆街細路都傷埋

又拿祖 機師 雙閘齊飛

十場輸四場

皇馬個fb page要準備熄留言功能

睇到心酸

仲易踢過啲下遊球隊

今日佩狗有冇去睇波?

施丹未係魯營輸過波

冇鬥心，冇前冇後

b9屌足咁多年
除左對馬體果場歐聯

咁個兩條友係咪抵屌

留意到反牙朗果d都毒瘤黎 同牙朗fd果d都踢得好 除左賓狗

佩狗請盧蛇真係好眼光

有冇直升機

得罪講句 依隊皇廢到

蘇拿利頂住先

歐超盃果陣係咪話拖蛇未比人入過4粒

到時盧蛇都唔係肯到
Oreo應該有得出

唔得罪 事實

仆街佩狗搭直昇機啦

真係唔想笑

一開始出oreo唔出nacho 啲換人就唔洗咁鳩

。

列古龍搭oreo

5球

5粒

5-1

5:1....

跟呀朗去左祖後真係唔敢再睇依家隊皇

51

覺得慘添

睇黎真係主其他

牙朗

任笑架喎

yes!!!!

5:1

比多粒

幫維達爾開埋齋

垃圾真係垃圾

樓上話中波膽果位巴打好慘

整多粒 主其他
利迷 皇迷

仲入到多一球

係咪就黎可以破紀錄

屌你老母
碧基又要舉give me five

重點係搵罪人 個兩條友係抵屌 但根本成隊都抵屌
再講 成隊都搞成咁 盧蛇D鳩陣先係最大責任

Vd

整多粒 整多粒

事實係廢撚過港甲

希望數到8:1

炒得未

出美斯破埋紀錄啦

笑撚死

究竟依家呢個咩陣嚟

真名王買左4151
好似係

盧蛇自己走啦

作為一個皇馬迷真係好傷心 見到依家嘅皇馬真係無力反駁 但主帥咩都無做到 睇黎皇馬真係步入重整期 下季希望仲有歐戰打 開始提契下青訓

主其他快

仲有時間入多粒破摩佬記錄

上面波膽位手足

維度之前笑撚完牙朗今次可以笑晒成班皇了

心灰意冷

都唔知踢緊乜

係
51 29倍

big gay張圖可以再用了

好彩細路傷出前入左粒...

出拿華斯洗輸咁多球 垃圾25古

唉，玩L完

拿祖踢左咁多年都係鳩下鳩下
放棄啦屌

垃圾皇

係

依隊疤都已經唔係最勁架啦

鳩頭跳一跳咁 又失一球

入夠6球就開船了

疤對上十年炒過幾多次鍠?

呢隊皇係最廢果隊呀sor

得啦收皮啦

已經唔係當年既強隊

繼續支持賓周啦大家 我熄左了 當我係假皇

睇左咁多年 今場仲肉酸過肥賓

拿華斯而家諗緊咩

盧生
排咁既陣未打都知咩事

好彩小花留手。。。

差d 61

fifa feel
3-1跟住鳩嚟俾人炒到仆街

So9好癲..

疤入多粒啦屌

差d6:1

根本唔關主師事
咁嘅人腳
前場唔識入
中場冇活力
後場又膠
唔覺換師有分别

好撚好笑

輸一粒都未必炒
5:1

今年拎唔拎歐霸位

好彩唔洗出

擺keyword最多失少一兩球

防線 傷嘅傷 跌嘅跌

讓撚左美斯都輸5球，執柒左佢啦

上兩季勁到仆街嗰陣你唔講

巴塞咪撚留手 入多幾球

重組啦

259

拿大哥真係候備料 打聯賽間唔中出黎替補下唔錯 但擔唔到大旗

出賓狗 唔出oreo 換人錯曬都唔關事

屍朗表示好撚爽

差d 6球

遮醜布

咪呀 買左 5:1 架

蘇狗勁到

冇美斯都輸5粒 真係得啖笑

前面用bb咩教練都死

佩雷斯引疚辭職未

佩狗點睇

上季已經收皮啦
勁條撚咩

B9保持到水準

快手入多粒啦屌

唉，一冇左牙朗就收哂皮

賓周真係唔識中龍

早d瞓喇

牙朗係電視機前笑緊

上年唔見你咁講
中後場同上幾年有咩分別？
根本lo sir戰術就有問題

咁都唔入

賓狗堅持唔入

唯一好就係

盧蛇可以898

賓周冇令我地失望

真係唔容易

拉莫斯

唔夠信我皇 冇allin疤狗

美欺先慘 本來頂帽佢戴

倆雷斯

會唔會有人改名做 5:1

賓狗呢個好難搞
佩狗唔走 佢真係踢到2046

佩狗hi

好耶!!終於睇到佩狗個閪樣 個心涼曬

賓周特登唔畀波馬撚

牙朗轉會返蝗馬

禿狗都係 一齊走啦

肉酸塊面黑到

見到而家隊皇好傷

成個佈陣真係無問題? 我覺得賓狗係對皇馬真係剩低笑料 而且你睇唔出佢進攻有住何form 咁你就知係主帥問題

肉酸到

唔炒盧蛇今年唔再睇

隊波踢得沉其實好大影響 不過我諗唔係拿大哥打右閘
起碼上半場個兩球有價講先 不過係兩隻B太垃圾 所以拿大哥先會正選失位

馬撚做撚埋畀你都唔入

終於完

今年連波衫都印唔落手

賓9嗰下我都入啦

又一場西波

想踢多90分鐘

拖蛇比人屌換人單調都至少正正路路
盧蛇啲換人完全痴撚線

佩盧請走

真心大家沉撚哂

賓狗又踢足全場，爽

再見盧蛇
多謝佩雷斯

25古幾時躝

揚眉吐氣

你係牙朗都唔會啦 依家祖記仲未輸過一場 順風順水

勝利球迷係咁樣，皇馬人腳水平整體高過巴塞但皇馬成隊波無晒神氣打唔出水平

我就放長雙眼睇下炒左盧蛇下一個邊個黎繼續食屎

前場唔識入
中場冇活力
後場又膠
呢3樣問題都同主帥排陣決定有關喎

消息人士指佩雷欺引咎辭職

皇馬咁樣, 黑b都入到幾粒啦

每次比巴塞撚狗嘅時候
B9係皇區嘅笑彈

3-1之後真係笑到停唔到，廢撚到

lo sir bue

有身份證就有波入既日子

希望聽朝有好消息

對面個9號踢都識飛
我地 e 邊個9號真係dklm

疤狗剩係前場已經勁過皇多多聲

打阿仙奴應該輕鬆8球
前場任傳

呀朗在笑

點樣整體高過疤

好傷

佩狗塊面黑到

你收撚皮啦

講到口臭 比咩人腳都無用

就算伊卡迪 牙傾 黎到 都只能夠踢賓狗後備

今日唔炒盧狗 佩狗你自己去搭直升機啦

巴狗咁on9唔幫手永續lo sir

干daddy or 爺爺

打到後面 人哋碧基沖埋上去
班柒頭都係傳唔到上去

牙朗的祝福💋

點解架直升機唔係佩狗坐

開季咁耐呢場真係好痛

大家ff左咁多年新前鋒
仲未絕望咩

上半場右路放題 下半場比人中路爆破

B9舉1 ok?

身高?

Sacked in the morning 🎶

mbappe done deal mei

Tap in 球王

其實上半場係咁右面一打二 好明顯主帥要諗諗計 以前會出華斯基斯右翼聯防 或者叫摩迪守右邊 但見到拿大哥速度跟唔上 係咁失位 想出去封又唔係出去嘅時候 我都係覺得主帥係要諗計

李城班主咁好就同2個女一齊死
佩狗條仆街就咁撚長命

🤚 🖕

成個管理層解散啦

風頭火勢唔好再提包皮

盧蛇躝啦

對面個個唔飛喇 都柒左幾下
b9就柒都形容唔到

Tap in 是但搵個都入

啦？

美斯同皇馬多年交情
今日特登留手

盧蛇真係告別戰

摩迪、卡斯米路 嚴重跌watt
賓斯馬已經係水準之上

根本唔關主師事都講得出 屎眼睇波?

佩狗自己走喇

Ching sick ball

bale唔係好威水架咩 搞咩又75分鐘走人呀

上年前場有朗
中場摩迪未殘
後場不嬲唔穩架啦
但我一直有屌賓狗 bale唔掂
kroos我兩季前就反緊佢散步毒瘤啦
你自己睇唔好話我冇講過啦
一直講緊要買中前場 要d高速扭到波嘅人

干地is coming
雪下25, 比keyword 正選

皇馬今年好難一時之間搵到攻擊form 除非真係唔要賓狗 買番啲快翼番黎 唔係依家無人做到突破

諗緊今場有咩講
不過唔識西班牙文

系
賓狗越位算少了

B9咁都叫水準之上？ 仲係成pat屎咁

冇動力再睇了

見到賓斯馬 真係得啖笑 冇腳好波

死症就係前場bb

bale 又傳俾唔知幾多秒既自己

世三都唔撚黎啦見皇馬廢撚到咁

大家估下幾多個鐘之後宣佈炒盧蛇

球頭槌benz 頂到中龍都2:2 啦
轉個撚頭比so9 靚頂3:1
真係唔識講
點解咁撚廢都可以坐正咁耐
最後球單刀又係龍都唔中

吉祥物有幾多期望

有高仔果陣真係唔應該比卻老必然正選

世界足球先生「摩廸」

gopro come la diu lei lo mo

傳比後備席既自己

Welcome conte/gopro

神仙都難救

搵邊個教

高仔唔好J太多啦。

Bale下緊一盤好大嘅棋

冬季唔買人唔換帥就唔撚想再睇

團隊足球呢？更流暢呢？屌你老母年年都話要買前面，剩係識賣前面，前面幾場輸波都算
今次讓你一個你都輸5:1 嗱嗱林降班咪撚再踢

抵死嘅邊有心痛

好想知邊個咁勇

兩件佩狗一齊走啦仆街

拖daddy>>>>>>>all daddy

Now please

你話買就買既

起新球場啵 買咩人 傻豬

夏季最需要用錢嘅一年反而唔用
用錢買埋個唔等洗嘅龍

痛條撚,預左

盧狗 禿狗 賓狗三大毒瘤
一向毒瘤機師竟然踢得幾好

成隊有咩人要清

買隻右閘返黎擺都要出垃圾機司

咁撚廢 實比人劏

後防真係太差
冇一個有狀態
不停派膠

以前有前冇後
而家冇前冇後

隻禿頭好心啦 收返埋未

跟本無人換 拉膠華仔場埋正選

係新機場把撚 都冇人入場睇

我話嘅！

炒人之後先係真正開季

今季我都廢撚事提賓周, 踢到成pat屎都唔關我事

高仔都唔係車必然正選 J舊人要J返那個人啦

佩主席

佩狗先

welcome salah gopro vvd

屌奶星 d中堅傳緊 d中遊隊既唔知乜鳩
可唔可以比d野心傳d勁人啊

C朗就係個分別